機場手足小心呀！！！

第一手資料，10分鐘前

護送流浮山200刀手入機場

似押犯？
有幾架懲教車

推

押去機場

石壁監獄？

前面仲有幾架唔係懲教

機場老共絕對唔夠膽出刀手
一個唔覺意斬傷外國人
就變成國際外交問題
所謂外交無小事

前後包夾護送姐應該